PS4 FIFA Pro Club 求收留

呢排sem break好多時間玩
打攻中/防中都得
有冇師兄收留我
tg: @Calvinpoilkj
psn: joyful_trinity

同求，中間中前場

有冇興趣一齊組隊玩?

手足有冇tg

收唔收pt? 打開st cam cm
人仔94 lm rm都可以一試

tg: jujufufu

每晚都有game
打咩位冇所謂
但最緊要識踢

有無興趣踢後衛

新隊收人嗎? CDM, CM, RM & LM
PSN : Stewart-Baby

psn:hungryhearthk

同求，中前場
psn:LHMR-

tg左你
打後備ok?

堅定流呀

有無巴打而家即興組隊玩/有隊可以畀我part time打
我打中前場都可以

新手
想搵隊收留 想踢CM CDM/CAM
每晚都得閒